[核彈]販民無撚用，下屆投票all in熱血公民！！！

駁唔到

有熱狗投熱狗，無熱狗投白票

販民打手秒負皮

一炸熱狗上曬水

駁到先講

on9
拉

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

駁佢啦！

惟有熱血手足救港！

台灣無陳雲,有咩可比性

泛民無用同熱狗有咩關係
啲米有蟲同我落屎坑食屎無關係個喎

白票黨不一定係陳雲﹑劉正等人，多數係一堆唔識政治學﹑國際關係亂咁廢噏扮有料嘅人。例如白兵﹑作者嗰啲都係。

從來冇人解釋過點解熱狗可以replace販民

唔准質疑！
熱狗可以取代所有野

有熱狗投熱狗，無熱狗投建制